cheers .. 很想妳

如果可以從來…我不會就咁拋低妳…

你對面無人喎，7月14未到咁快撞野

思春中…你油我

唔講以為上左ig

一年了…分開了先明白
其實大部分囡囡都係唔得道理 鐘意亂發脾氣
要搵一個人陪你唔難…
但搵一個了解你 .…一心一意愛你先難
其實…我們都係係自己既圈子內搵一個「最適合」自己的………

每天都係自己過再無人做自己樹洞…
開心唔開心都只有自己知…

cheer up mate

陳綺貞